如果你有女朋友

睇你自己內心有咩意途

Why not

會 殺到埋口一定會食 有得食唔食 罪大惡極

多餘問一定唔會。

如果你男朋友愛你一定唔會

想免費屌閪咪出囉咁簡單

意圖

睇下邊個靚啲大波啲

女仔會收兵
點解男仔唔得

no

我覺得要睇佢嘅態度
如果即時講冇隱瞞嘅話ok嘅
（當然要跟返佢為人而定）

唔會，直接同個女仔啪啪啪算，出街係浪費時間

我睇唔到自己有依個如果

咁自己有女朋友都有得屌啦。除非自己條女唔靚。

如果女朋友唔介意，都 ok呀

😈

3p

你有選擇權

男人係臭鳩，一定會